是日午飯薄餅

弓弓[img]

關我撚事

圖都貼唔好

咩日子食得咁豪

404

你屋企真係好撚污糟

肥絲會整FF圖？

肥

圖都唔識上你話是日午餐食屎都得啦

122

垃圾 話你個人呀